(遊行) 銅鑼灣邊到仲可以買花?

如題

自己摺啦

買乜啊，即場摺啦

應該宜家家俬有花，但不是新鮮花